---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Om JS programmering i detta kapitel

  * JavaScript är ett språk som är förhållande viss lätt att lära sig.
  * JavaScript har dock en del "mörka sidor" och svåre koncept.
  * Här koncetrerar vi oss på vad som är bra att lära sig för att skriva enkla js program.
  * Inte heller har vi någon specifik tillämpning.
  * Vi koncetrera oss på consolprom med enkla in- och utmattningar.





